{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023776?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 리베르테펜션(비발디파크인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、客室禁煙や肉類、天ぷら類、魚類の調理禁止などを考慮してください。 最大人数を超えたり、訪問客は入室できません。ペット同伴はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 個人用バーベキュー用品もご利用いただけません。 客室内の火災危険物質の使用も禁止されており、プール利用の際には水着を着用してください。 イメージは実際と異なる場合があり、未成年者は入室できないペンションです。 予約人数以外に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンションでない場合は、ペット同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由では全額払い戻しができます。 予約期間が未確定の場合は、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約をキャンセルした後に再予約することができます。 メゾネットタイプ、子供、幼児連れの際には安全に注意する必要があり、IPTVとWiFiを利用してインターネットを迅速かつ便利に利用することができます。 暖炉は真冬のみ利用可能で、プールは一定期間営業しており寒い場合がありますのでご了承ください。 バーベキュー場も利用できますが、炭+グリル料金が追加で発生し、予約前にお知らせください。 駐車は最大7台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室禁煙や肉類、天ぷら類、魚類の調理禁止などがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。予約人数以外に追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。ペット同伴可能なペンションでない場合は、ペット同伴入室が拒否されることもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内の火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装はどうすれば良いですか？",
            "answer": "プール利用の際には水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の施設は一致していますか？",
            "answer": "イメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数以外に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用できますが、炭+グリル料金が追加で発生し、予約前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大で何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車は最大7台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 475
    }
}